無北水的日子就會升

無可否認
班大媽阻礙市場 淨係識波幅2x
重上32000指日可待

北水日日沽貨
向下炒